某些香港蘋果日報讀者怎麼那麼愚蠢！！！

某些香港蘋果日報讀者怎麼那麼愚蠢！！！還用四大天王比較Eason？？四大顛王呢！！！！

我認為就是以為所謂四大天王90年代霸佔香港樂壇，導致千禧年後除了陳奕迅香港樂壇沒有新鮮血液了！香港樂壇就倒了！！！

說說四大天王在金曲獎的成績吧，除了張學友得過一次金曲獎最佳男歌手，其他三大天王在金曲獎一次都沒入圍過（實際上劉華黎明郭富城在台灣出的國語碟質量都不怎麼樣！！！）。而張學友有兩次在金曲獎敗給陳奕迅。

某些蘋果日報讀者太無知了！！！
還以為金曲獎跟香港豬肉獎一樣的獎項呢！！！用上海話說就是阿缺西！！！

可以參看一下HK蘋果日報此新聞留言版